唔信鬼神嘅巴絲點睇清明重陽？

係咪真係唔會去拜山？咁啲先人咪好慘

拜山定拜鬼呀你唔識唔好衝出嚟柒啦

唔信耶穌都會睇聖誕樹啦
唔信屈原都食糭啦

假期

不嬲都覺得又信輪迴又去拜山成件事好on9

拜山好煩

其實輪迴同拜山真係有衝突咩?輪迴要排隊㗎嘛，先人仲係地府咪拜佢囉，你都係最多拜三代啫。

恕我無知，咁既然唔信鬼神，到底為乜而拜？純粹去懷緬先人？望幾眼就走？

其實親人聚會都得，
大家族過時過節聚一聚